預言撤回後會有更多人上街示威

香港人決心永不變改
爭取到第一訴求
只會令香港人知道激進示威係有用
令更加多人出黎爭取埋餘下訴求同真雙普選

六大訴求，缺一不可

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...